今時今日三毛藍屍真係會入連登做分化撚叫大家和平理性？

有啲野我都唔想講得咁白，但我想同大家講唔好濫用鶳，唔好打砸商場，唔好不停放火etc。
我知連登有好多好似我呢啲人，但一講咗又俾人話三毛分化撚
大佬，對面要分化你仲使苦口婆心？如果我係分化撚，我一定會煽動大家使咩使咩啦。
暴力如果升級落去，又俾啲狗大造文章，真正想運動好既人，就會想大家同非暴力抗爭方式去凝聚民意，今次放火扔汽油車時，之後升級後又會係咩？運動係去到樽頸位，無咩controversial inssue可以講令到黑警失色。

好似隔離Post 個Prof 講，大家示威者被仇恨充斥。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

就算鶳都要理性 ...
唔好做得太強硬...
唔好訓係度扮死仲打...